旅遊業復甦確認。CCL LUV

CCL 跳高後連續3日升高，確認喇掛！加埋各大藥廠年尾有針打，報定團，有針紙可上船。開船。

油王價$17止蝕師價，上望$48

LUV 西南航空專做美國內陸機，慨然國際航線其他國唔俾飛，唯有玩住美國本地遊先囉。just a flu! Fuck !

Ccl 睇短期上到幾多 17蚊重倉左

恭喜你呀

$17已經接近零壓力，盡情放紙鷂

穿$26要段時間，過到去就$38，揮揮手。$40再回望下，升住200%-250% 死坐啦

我都係跟聽你講 再睇睇疫苗新聞買

Lm

一講就暴跌

無計啦！整個大盤都急跌

聽日港女都危

而家想加倉

本身佔幾多%倉位？

60%

咁太重一隻股。有咩黑天鵝咪仆街！

有諗過CCL建倉 但係又驚大市回調有排坐

咁到時只能加大本金買其他對沖了

我真係恭喜你呀

多謝巴打

60%你好堅強心理壓力先做到

早兩日仲跌 嚇到標屎

LUV 之前$34 買 今日走曬
隻嘢基本面好好多已經price in 曬
離ATH 已經唔遠

等我調去AAL先

靚女痾屎㗎咩？（如果你真係朱智賢咁

$55啦

巴打睇aal 同ccl咩價位放 定sh

Ccl 上到$25 企穩上$35走
Aal $12-$13我有啲貨，應該唔會再跌，由鳩佢放紙鷂等救助航空業方案

38個壓力已經應該好難突破同埋可能過多幾日回調下 又要磨

AAL 你開個週線圖睇下 就算疫情之前佢都係下降軌 航空之中最無潛力係佢
長揸既話依波彈完應該要換馬